【有媽的孩子真好】慈母買二千萬樓幫廿歲仔上車 「畀首期幫手供」

【有媽的孩子真好】慈母買二千萬樓幫廿歲仔上車 「畀首期幫手供」

新世界旗下北角柏蔚山今日首輪開售247伙，是次入場費達2,000萬元，中午12點半為散客報到時段，位於荃灣愉景新城的售樓處出現約200名準買家出席，到場準買家以中年人士為主。

準買家曾太居住沙田，是次打算斥資2,000萬元購入一個3房單位，予20歲出頭、仍就讀大學的阿仔上車。更表示，除了會畀首期外，更會幫手供樓，如果將來有能力就「佢自己供返」。對於近期多個新盤應市，表示自己喜歡該盤位置，價錢亦合理，亦為第一次抽新盤。

媽！係我呀

超on9

世上只有媽媽好

害子女。你估你個仔供到？

媽，我先係你個仔阿

媽媽 點解唔要我？

擺明係用個首置避稅
第日個仔真係上車點搞 用老婆個個?

對於近期多個新盤應市，表示自己喜歡該盤位置，價錢亦合理，

20歲仔未出黎社會捱騾仔已經完成左好多人半世目標 我認我葡萄

希望佢阿仔唔好揾個閪女人做老婆，食返奶奶轉頭，R撚埋層歌